Задача:
===
Создать консольное приложение, которое на вход получает путь к папке. По этому пути находится неизвестное число папок с неизвестной глубиной вложенности. В папках находятся файлы разных типов, среди которых есть файлы с расширением csv, в них хранятся данные в следующем формате: столбец с датой, и несколько измерений.

**Например:**
```
date; A; B; C
2018-03-01; 3; 4; 5.05
2018-03-01; 1; 2; 1
2018-03-01; 2; 2; -0.05
2018-03-02; 5; 7; 6.06
2018-03-03; 1; 2; 1.06
```
Нужно сохранить в результирующий файл данные сгруппированные по дате и просумированные по измерениям.

**Например:**
```
date; A; B; C
2018-03-01; 6; 8; 6
2018-03-02; 5; 7; 6.06
2018-03-03; 1; 2; 1.06
```
Размер данных таков, что ни исходные файлы, ни даже результат аггрегации не поместятся в память. Можно использовать любые библиотеки и компоненты (например Symfony), кроме тех, что прямо решают задачу агрегации или сортировки больших объемов данных (например нельзя использовать БД для этих целей).

Критические участки кода покрыть тестами.

Развертывание
===
 * git clone https://gitlab.com/bunpav-simple-tasks/folder-parser-csv.git
 * cd folder-parser-csv
 * composer install
 * php ./vendor/bin/phpunit
 * php bin/console.php analyze:folder demo-data/